多謝呢班教友輪流

你地都唔好比人地咁輪法啦，勊架，自己去輪下
仲有，唔好叫人耶撚耶閪，叫教友(如果你有更好的稱呼)